老老實實，有冇人好想玩LOL? 或者一早偷偷地玩緊?

唔好鬥黃 玩騰訊驚都係手足
好難相信連登LOL post都可以開到397
換轉係同樣都係支那驚既王者榮耀 實比連登仔屌撚到化
LOL唔計

[League of Legends] [397] 希望大家多D鼓勵 少D恥笑

從來不抵制

禁咗入去睇 入面啲人係賭緊馬

我打王者好過啦

個班人由高登年代, lol 仲係S1 既時候已經存在
如無意外入面已經冇人討論LOL 野
只係佢地用黎吹水既小圈子POST

Lol野都係喺個比賽post到傾

How to install

VPN

"...ProtonVPN recommended"

"...建議下載Solo VPN，Turbo VPN"